麻煩將所有關於「熱狗」嘅post都放政事台

正反都係
一講佢一定變罵韃

戰

販民就係想打稻草人

鬧多啲睇到厭都好